盡B嫁THAT梳 盡B嫁THAT梳

NANANANANANANANANANANANANANANANANANANANANANANANANANANANA
愈聽愈洗腦

首歌好能上頭 loop能左一日已經成個腦都係..

乜野弱智歌。。。

第一次聽覺得好撚難聽
之後好洗腦

你件傻鳩識乜

個mv好撚上癮, 屌
睇到我想跟埋佢地扮自閉兒童向上fing隻手

乜自閉兒童會向上fing隻手?

佢哋同Lia Kim一齊跳舞好skr🤙🏻

撚知咩

我立即屌你老母

我一開始話撚咗好聽啦
成班on 9盲反

知錯

d人唔正

乜野垃圾歌

咩歌？

又想玩kpop估歌仔?

鳩估 Bon Bon Chocolat

知句野點解但唔知邊首歌

真心唔G咩歌

呢首難聽到癲

難聽得嚟但又好洗腦

大陸妹同拖腎正呀

真初初聽嗰陣仲諗緊點解呢排咁多弱智歌，而家聽到癡曬線

Aisha唔錯